其實好多正直警察

讀書時代識果d, 全部都都無正常嚐好

淨係識個個禮拜去中國叫雞

大家有無相同經歷？

冇

佢唔叫雞關我撚事

狗有正直唔正直？

嗰頭fb轉黃絲帶
佔中打哂卡
轉個頭就del撚哂啲野去左做狗

唔好侮辱狗

有無例子

PolyU Acc 2015年grad 好似好多PI

成班雞蟲

大把啦 我有個中同就係咁 佔中果時轉黃絲icon 一放榜13分都無走左去讀asso 讀完去左考散仔做狗 果陣佢仲po埋Fb ig話比人知佢學堂畢業 結果連佢中學老師都留cm屌撚鳩佢 佢d gym fd都屌柒佢

屌咩，打份工姐

人地而家高薪厚職，你呢廢青

食埋你女友

冇呀！!!!!!!!!!!!!!!一 個 都 冇

全部警察朋友話呢兩個星期唔好wtsapp 佢地
唔好影響佢地工作

過兩星期有緣再見咁話

DLLM！！！！！！！！！！！

全部都係黑警

我屌過差婆啦， 1:1 打和

有無相

無相有無名先

金鐘站好多學生哥

差佬又開無雙了

警察辛苦了

你贏

屌

叫雞無罪

黑警叫雞唔比錢之餘仲要偷埋雞錢

無

報過三次警，無一次會跟

相反，以前幾條女報警，每人都試過比狗煩/ 騷擾

咁跨張巴打好多女

正直地叫雞

呀sir叫雞唔洗你教

呢啲真係要落地獄

仆街仔

過左兩星期啦

不要再說了
冇咗兩個朋友

點解唔同佢傾下，幾多年朋友？

正你老母
直你老豆

屌你牙，原來真係關事…………屯門啲家畜依家打橫行

同一個集團

真係有

正直

已經不存在

Jm9

都有正直既

正你老母

屌你

袋底

賭錢都唔得？

拉人入坑都唔得？

重話正直

佢地唔正直，總有人正直

建立聲譽需要好多年時間，惡名遠播只需要一日。
着得起套制服，一舉一動一言一行都係代表警隊。

你係咪想襲警呀身分證！

Sorry, what are you talking about?

咁就叫正直

阿sir你收皮啦

講野唔比？

但真係有一部分係正直

你先

男人叫雞好正常。

重點係而家佢仲有無人性

有人性就可以

聽講最近收嘅警員紀律特別差

而有d有少少年資嘅警察嘗試轉去其他紀律部隊

屌你老母死黑警

我剩係知佢地全部都死全家

唔好咁講啦

收皮啦 呢句前日我都仲信
過左琴日唔好撚同我講佢地迫於無奈啊
無一個係無辜咖死黑警

唔好一碌竹打一船人

咁咩叫恥與為伍
佢地恥唔恥？
恥有無出聲？
沉默都係幫兇
講到底都係為左份糧同福利收賣左個良心啊
除左黑警死全家 我無野講

恥都要出聲？

真係有好人

收, 此post已完

收咩收

sor, 畀你標題呃9左, 以後洗白

以為

屌我真係撐警架

七警加油

冇一個都冇！

應該有既

認真，真係有

有d仲係大陸出世 細細個就落黎香港讀書

身邊有朋友係咁？之後當左差？

有3個都係
個樣都係大陸樣
講廣東話都算正 但一定聽得出佢唔係香港人

有一個係以前既朋友既屋企人黎
果時 佢屋企人仲因為屋企出左個警察
成日係其他人面前打飛機 好似好自豪咁

係正直既呢一兩日就係幫手既時候了

夠膽倒戈掉轉返頭對番班狗我就話你係正直既警察la

認同

應該會叛變

屌，警渣仆街啦

賭外圍

係有既，死撚晒姐

中學同學係好警察

支持警察

撐

正直一早辭左職

唔好推舊post啦

你埋去幫佢地含撚lo

你老豆就俾畜生打 落去睇佢啦

屌你老母

好撚多

支持好警察

#A248

Dadfindboy

《愛我別走》

點解咁肯定

上水人

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

收啦

係有良知 就放下裝備 擁抱市民

收皮啦好嘛

黑警誅九族！

咁激

好撚多，1%

好冷靜

毅進仔做撚到法官咩

一個都無？

納粹軍人都係打份工姐，係咪

就黎三個月啦

係

關納粹咩事

支持

好仔唔當差

有無呢其實

大家理性討論

唔一定

點樣騷擾法，報俾老豆搵仔知啦

贏你老母個閪

有撚

好多架

正義警察加油

我中同
推人落樓梯
犯撚晒校規
大小過樣樣有
宜家做既PC狗

叫咩花名

真係唔記得 好撚耐冇見過條友

衣D好小事

佢地而家殺人非禮強姦乜都做齊

呢個真

論證工作不是藉口，小學畢業未？

good cops bad cops

係好撚柒多

唔撚會有

好撚柒多

正義警察

收皮 咁撚正直 又唔企出黎？

遊行冇用 集會冇用 全力抗爭

曱甴

柏林仔

屌埋佢老竇

好你老母臭閪

係就秘蜜向英美篤灰

收咩收，警察講嘢都唔俾呀

輪姦

屌你老母
不推文回覆

Why

最近有個差人朋友，話喺宿舍搭Lift聽到怪聲

正正直直

終需乞食

Diu

收皮 本身黃種人嘅警隊都係嫖賭毒 之不過係唔浮面

兩個中同做左狗
選擇性失明
禽獸不如

利申早已割蓆

屌你老母
標題撚

連登終於有清泉

中大港大出品果d好似最撚仆街

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

Sky Lee Hall 出左幾個

得啦屌

全撚部都係呀屌你老母

有好多正直警察

不過係晒外國？

同流合污